有無做過野再讀書嘅巴絲

是咁的 做埋呢年野 夠錢下年讀書 但驚重新讀返書會跟唔上 學習能力低左有無巴絲都係咁？分享下
利伸dse得15分 我認我廢 應該都係讀垃圾i大

屌你老母留名

大撚把做緊野再進修啦 驚乜春

做咗一年嘢再入返UGC
又唔係七老八十
其實好快適應

有
讀完i大 出去做左幾年野 儲錢讀鯨大
入到去 chur到仆街
好撚吃力 好撚辛苦
溫起書上黎 始終冇以前溫書溫得咁入腦